中環大會宣佈不反對通知書已被黑警取消

我屌你老母黑警死全家啦！全世界唔好散，轉去tst

去緊中環既手足要小心

依家遊行申請不反對通知書真係無撚用
根本有冇都要比人拉

中環黨鐵站一大堆popo

CLS
根本係想屠殺市民
無啦啦取消人地張不反對
主辦單位點叫人唔好出黎呀

香港站 muji 門口 有popo